有無人FF過自己好似d球星咁，比人高薪挖角？

呢間又18萬鎊週薪，係灣仔
個間又20萬鎊週薪，但要入元朗

做緊OK
俾人挖角過7仔
時薪多咗兩蚊

時薪多2蚊
對pt仔黎講都幾吸引

我地做九巴司機既 都想新巴挖角

我地做M記既 都想喺KFC挖角

我地做入閘機嘅 都想汽水機挖角